[CLS連登仲有無清泉]今時今日將軍澳都有咁多人吹奏竟然無人出聲！！！？

究竟呢班人有無去過大潭淺水灣馬己仙峽道，寶雲道睇過？
Ok fine你話太離地，同樣價錢港島真係大把選擇屌打堆填區，泓都寶翠園都好過乜嘢垃圾天晉多多聲
今時今日住將軍澳大圍都可以扮大袋真係痴能線

你講嘅弘都同寶翠園係咩價錢先得架

萬幾蚊呎新樓，撘鐵去鰂魚涌商業區快，仲想點

同價點寶翠園

泓都寶翠園隔離啲3x 4x年樓咪同價囉

樓主訓撚醒未

計返呎價咪差唔多，唔明

泓都呎價咪同天晉差唔多

泓都 The Merton堅尼地城新海旁街38號歷史成交屋苑專頁近期呎價實 | $22,077 /呎 ($20,747 ~ $25,240/呎)

天晉 天晉 The Wings The Wings唐賢街9號歷史成交屋苑專頁近期呎價實 | $18,451 /呎 ($16,997 ~ $19,590/呎)

咁都叫差唔多

睇撚清楚啦